覺唔覺生飛滋照鏡個樣特別柒

個人好似好撚腫 又冇神咁

其實唔關飛滋事

身高米5

壞叔叔

他首

dom碌鳩落街